知唔知邊個足球員最冇腦最離地

藍斯

牙朗藍絲

藍過武磊

屌你老母